「推到完場」KKBOX香港風雲榜 (2)

lm先

lm

等Gin啊

等tanya隊長

破你膠處

Lm

On

笑

大巧好似又肥左

繼續睇

Yes

推

唔知唱幾多首呢小巧

江美儀

小巧炒炒地

push

病咗算係咁啦

屌你

小巧有冇炒車？

究竟小巧定小肥肥啲

鄺天u

大出血

鄧小巧首歌唔得喎
本身音樂就唔好聽

少炒

小巧好撚正

病咗

歌單
AGA: 3AM/小問題/一
小巧: 芭樂

小巧今日炒炒地

到容祖兒救場未 成班垃圾唱得勁難聽

小巧

小巧第二首好咗
回復水準

四大發明

Gin Lee救唔到場咩

好似尋日發完燒

想聽和好

鄧小巧做乜發姣

頭先aga dancer ig:
mannsze

仲有狂舞派果個: tashalyia

病咗就大嗌啦大巧

打羽毛球丫

我都想睇佢出嚟種天后氣勢

Youtube啲人煩撚到

有gin gin壓場，容祖兒可在留返後台休息下

芭樂

gin lee live勁過容祖兒

鄧小巧唔紅人又唔紅歌

歌單
AGA: 3AM/小問題/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明

好撚嘔心

期待佢首新歌

咁反應一定冇joey咁勁嘅

利申：gin fans

幾好丫 藍奕邦成日比d發姣詞比佢

勝利嗰首？

佢啲歌好難聽

冇雲吞

但係學上面位巴打話齋，唱功一定係Gin Lee勁

D歌又唔啱佢唱

CD版好好聽

小巧頂唔住了

聽k歌啦你

點解咁難聽

上次周耀輝佢唱live好正

如果病既話真係好灰 咁難得有機會上俾個咁大既舞台佢唱歌
但首首都炒炒地
平時聽收音機覺得幾好

算勁架喇，咁都殺到條路出黎，再想上就要減肥，連登仔普遍都幾鐘意佢d歌，得到埋連登仔隻左手就不得了喇

鄧小巧既歌已經算首首高質

大曬狗血 係點解？

依家叫你睇樣定聽歌啊 你要靚叫李嘉欣唱囉 睇下有幾好聽

joey嗰種壓場感
現階段冇其他女歌手比得上
我都想gin有嗰種氣勢同自信

佢d歌唔差wo

tanya!

算鳩數啦你

老一輩既術語

鄧小巧電視影到佢好似著韓服咁

蔡健雅

Tanya

Tanya!!!!!!

陌生人

係要累積嘅
人氣都係一樣

問下肥Y

灑狗血這個詞來自舊梨園行，就是講演員表演時不講分寸、亂賣、造作，以致於做派失卻了本真實在。

但是隨着時代的發展，對於這個詞彙的理解也隨着人們的思想開放程度的發展而產生了變化。在大陸等地區它已經是形容「開放內心、解放自我式的放大情緒的表演或行為」的一種形容詞。

你老母仲撚嘔心 生咗你

Gin出場未

tanya

歌單
AGA: 3AM/小問題/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格

未

空白格

空白格演唱會都冇唱呀

小巧幾好
仲以為二汶黎

未出場歌手：李幸倪 胡鴻鈞 陳柏宇 容祖兒 盧廣仲 謝安琪 SupperMoment 林二汶 RubberBand6號

黑白格同 達爾文係我最撚鐘意tanya果兩隻歌

蔡健雅 我細細個已經聽過佢個名啦

屌，高手即係高手

咁邊度都係咁既 唔好成日賴香港

一開口完全唔同層次

痴線 原來唔關kkbox音響事

真正歌手

這溝通 精液間

全場最好聽..

呢句真

由AGA開始已經發現

原來係歌手既問題

齊 哂4個

等緊supper

小巧 透黑bra sexy

蔡健雅唱第一句已經完勝

曾樂彤有無慚愧

完爆之前所有人

好入咪 好夠氣 台灣啲歌手真係勁

香港歌手太少哩啲一開口就知佢係唱得之人

singapore

成班痴線佬

蔡健雅強到

現場反應都好好

有預感淫kay都會炒車

巴打食得咁尖？

頂

tanya值得更多香港人聽呀

曾樂彤係唱得最完美果個喎

屈機tanya

我見個kkbox歌單有beautiful love

新加坡人係咪天生唱歌有加成

垃圾kol翻mk唱k啦

呢件垃圾真係摺埋啦
同樣最佳新人小背心勁佢幾個層次

小巧嘅好難聽live

新馬歌手好多唱功都好勁

小巧
究竟邊個要佢跳唱架

大炒啦一定

Gin Lee

小巧好差咩

唔準的 前面歌手啲歌都唔一樣

咪嘴

咪燈

無乜大場演出經驗 係差d

明顯咪嘴

陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人陌生人

軒b唱咗未未

小背心五年前已經出咗道

歌單
AGA: 3AM/小問題/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人

嗚呀！！！！！！！！！！

penny 靜茹 孫燕姿

D 舞笑死人
玩型格就搞少d 野啦

佢自己

一早唱咗

第一個

第一個
但不在狀態

jj

所以咪最完美

聽 viu 覺得 ok wo

唔在狀態姐
四大發明都好左啦

唔係下話

放棄跳舞啦
一係fit d先

香港係咪得返gin同joey唱live有呢個level

youtube成班生番係到留言

點解點解唔請邊個?

點解冇我想睇嘅歌手?

香港人

Juno同kay唱咗未未

林億蓮

好鐘意戴佩妮

可惜無乜香港人識聽

老實講句，近幾年Joey都差左

蔡健雅真係勁
就算有啲假音唔穩
都識得改少少唱法救返

好正

唱咗咩

有kay未出 應該冇juno

好想聽佢live唱失語者

真係唔好話人唔撐本地歌手
點解蔡建雅可以唱得咁入咪咁穩
連張敬車callstar小巧都唱到咁唔穩 搞咩呀

林憶蓮

Kay狀態好都有 不過唔常出現

岩岩軒仔係咪堅咪嘴

唱陌生人把聲都扯得好緊wor

好過冇

咁既音響，大師級都比佢考起

小巧唱四大發明真係麻麻地喎...（睇轉播）

我都覺 但次次佢練多啲就係勁好
其實就係懶咗

呢個S級冇得比啦

唔係太好wor ching

平心而論, 點解鄧小巧唱到咁撚難聽都會有人撐

暫時Tanya live屌打所有香港歌手 拋離幾條街
聽完成首歌都仲想繼續聽落去

GIN呢

呢個level先對得住呢個舞台

兩溝最好i think

講live 容祖兒屈哂機

lihkg亦一樣
post1同2都keep住嘈緊

請返返下黎.......

同以前比直頭懶到出汁
唔知佢幾耐無去學唱歌

點解我聽到蔡勁雅

講幾句廣東話啦

啱啱感冒完 但算啦預左

衛蘭 林欣彤 何韻詩

現場聽蔡健雅好撚正

其實小巧啲歌都好難唱

神枱級唔會上呢啲音樂會啦

到gin 未呀

因為gin未出場

跳兩步都無哂氣啦

janice live都好麻麻

濕吻正呀

唔好意思 唔知佢病咗 take

好想聽Mag

睇完個opening已經好滿足

focus唔同左 而家識拍片搞下笑就做到歌手
唔只Joey 張生live近年都好極端

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻

當年 Project WAO女生團結音樂節元年香港站 真係世紀級
那英 林憶蓮 張惠妹 蔡健雅

有冇唱達爾文

話時話 cas king係咪做dj少練歌
啲高音差咗 搞到啲歌大打折扣
jase都好似唔多穩

冇 應該就呢3首

有名的香港作詞人
但又有幾多香港人識
真諷刺

無古巨基既

中港台新唱得之人

亂世情侶呢

話時話仲有咁多人未出 係咪要搞到12點

哩兩隻野幾時先真正回歸初心呀

英皇出左3件啦

林欣彤 so underrated

100%

天后級

Hocc近年都無乜練 無乜氣
高音上唔到

King我認同 但係jase我覺得好左

蔡健雅係好感情好投入
但我唔覺得軒仔差過佢

係咪排緊演唱會？？

呢首發揮好過陌生人

兩個表演差唔多

hins concert live好得
普通時候有時真係

蔡健雅同頭先個班真係比落去

軒仔好唔穩 唔入咪

Agger

其實今晚現場聽軒仔好正
點解你地會話唔掂

氣場都唔同

公平啲講 我係佢地都灰灰地
而家仲有邊個真心會研究佢地唱成點 新歌好唔好聽

返到屋企?

第一次聽蔡健雅 真係屌打香港果堆

一陣19出黎屌打全場

近年無聽過佢唱live咁滯

贏哂

削面佬出黎了

我都覺 現場勁正

好想聽柏宇 衛蘭 基仔 EASON 千嬅 Joey 小肥 側田 方力申 關楚耀 既年代

胡鴻鈞

唔係下話
青山黛瑪而家仲唱唔唱到

刀削面

刀削

胡

廁所位又到了

周耀輝冇人唔識啩

幾時到gin

KKBOXHK💙已登場歌手 : 張敬軒/C AllStar/HANA 菊梓喬/曾樂彤/SHAUN/AGA/ 鄧小巧 /蔡健雅

可以去廁所啦

咁我都信Joey演唱會會拎到大家期待嘅實力出黎
但係平時出show都要落力少少囉

方面人 啲live都唔錯架

腮骨是無價寶

其實我覺得刀削麵唱歌幾好聽

太多function 佢三月又簽唱嚟緊又去尖沙咀唱新歌

大家可以去廁所啦

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊

真係好多人唔識 就算識又未必講得出有咩歌

削骨還父

其實live真係唔錯

再一次證明主題曲真係最入屋

Hana

佢叱咤都屌打好多人

一聽king唱薄情歌就知條仆街冇練
第一段chorus聽到我谷住谷住

啱呀

各位等到喇！係年度風雲歌手 - 胡鴻鈞

刀削麵
笑死

先唔講佢削面
佢唱歌真係好撚有實力
特別係翻唱女歌手既歌

哪吒仔今晚有啲唔穩

大勢所趨
個焦點唔再係歌曲上面
點做好KOL先最重要

主持完全carry唔起個場,好冇氣氛

首新歌疑似咪嘴

刀削其實係好有實力
歌唱比賽出身
比賽嗰時我覺得好過mag
為港爭光thx

依首好難唱

有冇人掛住呢啲組合

但好似冇乜氣咁既

我成日覺得佢係軒仔2.0
係啲人focus係佢刀削度
不過香港人係咁

太難開始一炒就仆街

農夫

又炒多件

走音

佢出名唔練但係唔係噁到d人講咁差囉

6號
6永就話啫

做咩有d板遮鳩住佢

當年有去聽 四個都屈機到

石敢當

未聽過佢Live 咁差

化蝶

hana一年一打打主題曲，計點擊率真係贏硬

佢live同技巧都好勁

tanya講呢句嗰下真心自豪咗一秒 香港嘅作詞人應該係少有近年仲打得入鄰近地區市場嘅音樂圈人士
但諗起香港人識周耀輝嘅冇幾個就覺得好諷刺

點解好似冇氣咁冇聽開佢唱歌
定佢係咁唱歌

得半段唔差啦

今晚咩事
平時ok既都炒哂車

有好正

仲有謝安琪

12月去左睇佢個show 有少少失望
好多位都靠拉開支咪同大叫過左去

So handsome

會唔會係排喺蔡健雅後太大壓力

唔差wor hubert

擔心一陣連Jin jin 都炒車

多人留意嘅表演係keep到嘅
唔多人留意個啲可以好嚇人

90後回憶

呢首chorus長期高音位 所以聽上去會咁

Gin

全部屈機既中港台女聲
想當年拉闊有張敬軒 林宥嘉 側田
又係中港台最屈既組合
可一不可再

好緊張 , sunny會唔會強勢呢

今天只做一件事, 彳亍

聽得出佢好緊張

未聽過gin炒車

未驚過

當人地台灣人都支持香港創作人既時候
香港人都唔珍惜自己既文化
就連yoga都去學唱廣東歌

笑死 hubert咁好技巧都話差

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份

朋友身份又係好好聽

蔡健雅係咪萬芳嗰代歌手

gin係唔會炒

我覺得比之前差左

呢個真

軒仔首百年樹木完全未開聲咁

yes

想當年17年叱吒五強

唔係

真心? 張惠妹之後喎

點解唔係太難開始

喺viutv喉嚨痛都唱出水準

Supper??????

軒今日好差 以佢黎計

軒仔唱左？

kay要畀時間佢開聲㗎喎
第一首應該例炒

壓軸

越後越高質

啲講刀削面嘅post 同呢個post 真係相映成趣

First

但係唔算太差wor

首屆 KKBOX 香港風雲榜 黎講
呢個陣容算差

幾時先到supper

已經唔係原key

農夫+ 張繼聰

真心痴撚線cd咁樣

台灣kkbox直播個陣都好似係全場炒晒車

今日個個啲live都麻麻

Eason 基仔幾時出

胡鴻鈞啲歌 要好高技巧

首屆啲陣容就屈機既話往後點算呀

香港人對蔡健雅好冷漠

第二苜好左

開場表演

呢首朋友身份ok喎

係

好想聽龍舌蘭 同 亂世情侶

啲歌手去親頒獎禮個啲，九成啲live都出事，唔係演唱會就鳩hea

計點擊率就變左咁

兩個都唔喺度

哪吒仔第二首好好多

其實點解降key有問題

得gingin示範下

廣告時間

唔錯喎

一開始宣傳個陣容係無人想買飛
仲柒過新城d show

小妹睇到波都唔買住了

邊有咁快有stat出左

頂 又唱得幾好聽

Eason岩岩係大埔食緊野

頂 睇錯以為自己留言

朋友身份唱得好過到此一遊

Hubert不嬲好聽我唔明點解咁多人話唔好

降key對歌手嘅負荷冇咁大

等GinLee

仲未出場

二汶

降左key都唱到冇聲冇氣咁就有問題

GinLee

做咩衝出黎.....

請薛凱棋唱啦

二汶都冇炒

正呀二汶

二汶都應該唔會炒車

♫ 現正登場歌手：林二汶 ♪ 演唱歌曲：給十年後的我

咁就有機唱新歌喇

錯歌詞

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信

睇下音響定真係個人問題

Dyson 好波！

我覺得supper埋尾

唱守破離就好

點解肥婆唱歌咁好聽

##

下
個場反應好好wor

唔該熄左你個電話啦~~~

有冇未來見

二汶爲香港歌手爭返口氣

等gin揮手區

二汶呢啲歌手先係正常唱歌㗎嘛

二汶不嬲唱live都好正

6號會唔會唱 佢都唔會炒

唔知軒仲會唔會出呢

唔關音響事，二汶唱得好好

直播無收個場既聲

唔會

二汶都係專心唱歌把啦

好撚正

呢首係at17既歌嚟

唔會
Youtube條友講咗

正啊守破離！

太多香港歌手冇乜機會唱live, 本地又冇乜音樂節目

刀削麵唱到走哂音

刀削唱夜曲都好好聽

二汶好正

Kay

kaybbbb

班二線歌手個個把聲都唔入mic 加上音唔穩
次次都賴音響廢 一係就病左 之後有人示範完美live
對比下就顯得真係技不如人 個模式次次都差唔多
宜家二汶又示範完美live 之前個班真係唔好再搵藉口 事實真係廢

kay

跌咗野啊

二汶好好J

支咪照妖鏡黎

邊啲唱得 邊啲要再努力 一聽就知

kay?

KAY

聽到尖叫喎 好過想像中好多 本身以為會dead

啱啱聽完Tanya
之後到削骨還父好老尶
擺明廁所位

頭先二汶唱念念不忘好撚正

點解要扮到成個juno咁

微電影笑撚死

有咩歌係二汶唱唔到

唔好對號入座咪唔會覺得慘

矛盾一生

幾時先到濕爬
除左AGA嗰段就黎訓著

毒撚心聲

笑死

勁似

講咗啲咩

以為佢講完情歌會唱首發現號

二汶唱原來她不夠愛我好正

咁你坐係呢到
好有玩轉腦朋友feel

二汶真係唱乜都掂

屌呢part好正

叫二汶唱原來他不夠愛我嗰條仔

又幾正

好聽過原版

阿樂

Overrun 硬

二汶唱得好

搵坤狗黎比

好多廣告都有佢配音

如果有未來見就正

肯定炒唔到車

好正
條片邊個諗

12點完唔完到 陣間散埋場啲人冇地鐵搭

正式宣布話刀削唱歌難聽嗰啲都係盲反

聽廣東歌啦香港人

聽廣東歌啦 香港人

二汶把聲好正

正

聽廣東歌啦 香港人！

呢part幾正

12點都仲有地鐵

嘩

第一首ok
第2首，上唔到wo，唔知係高音定假音差

其實係咪想幫陳詠謙洗白

利申：成個kkbox 歌list 都係廣東歌

二汶屌打公廁雅

希望有未來見

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信/到此為止

呢part好高汁

成晚唱得最多係MC

二汶靚聲好正

林二汶正呀

二汶公開處決公廁

呢part正喎

頂連個mv都一樣

二汶把聲冇得輸

片入面嗰隊zpecial都幾多野撈下

羅生門

其實點解唔開場做呢part

同埋唱得最好

咪係

Wow!!!

KAY!!!!!

好撚正呀屌

嘩屌

咪

嘩 痴撚線好有驚喜

哇吊

羅生門真係炒歌嚟

6號贏juno十條街

吊你地癮

KAY係咪話無聲?

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信/到此為止
謝安琪/6號@Rubberband: 羅生門

又走音了

個耳機

耳機出事？

大走音

耳機有問題

kay係咪耳機有問題

cls呢part

個耳機有問題?

睇99台係咪睇唔到巴打們睇緊既野
做咩唔同空間咁

唔好賴個耳機啦

走音呀謝安琪

結果都係頂唔順

就炒就炒咁

viu有廣告

嬲嬲豬喇

唱錯歌詞

淫kay唱得好辛苦

謝安琪發脾四啦

炒左啦

仲就炒？甩哂

唔聽耳機聽現場實慢一拍

西面kay都正

似個耳機出事

搞唔掂

咁巴打係現場?

有啲甩beat

耳機冇聲.....

謝安琪大走音

甩晒beat...

聽到好不安

耳機冇聲
已經聽唔到拍子子

好難睇

要自己打拍子

耳機冇聲係難唱

慢咗

之前joey除耳機唱 都得啦
Kay 你冇理由會唔得嘅

著BOOT好J度低左

耳機出事搞到甩咗beat

舖左咁耐 然後唱到咁都幾好笑...

我係佢都嬲

屌 個耳機有冇咁重要 其實只係聽唔到自己唱乜

唱到想講粗口咁

耳機有問題都冇人幫

耳機冇聲甩都正常嘅

真

瀨乜鳩呀

我諗起adele

拍子問題

岩岩先睇 軒仔出左黎未？

慘 耳mon收皮
本身呢part近乎完美

好撚難聽呀技安琪

甩哂beat 耳機聽唔到

走得好勁咩 電視唔覺 不過佢係咁慢少少慢少少

7到唔敢睇

塊面黑到

謝安琪把聲正到

6號

冇耳機呀
有回音呀

半拍半拍咁

會慢左呀

佢走音喎 關拍子咩事

就關起～～～那間房

完全feel 到佢好想發脾氣

6號好正

咁早。。

西晒面

走音平時live都會 但拍子影響再大啲

唔係 係會入唔準同唔知唱到邊

6號仲有feel過juno

耳機好重要
冇耳機會有delay

炒唔炒車又係另一回事

6號把聲真係好撚正吖屌你老母！

KKBOXHK對唔住大家 對唔住呀KAY 頭先有小小音響問題 還望見諒🙏

如果headset成個第一段都無聲 好撚慘喎

炒晒

我都覺

點解唔試下張繼聰同佢唱

聽唔到自己把聲啊弱智

嘩屌咁突然

聽住現場音樂唱出到黎會慢左

冇人幫佢整耳機

求奇一個歌手都唱得好過佢啦

sup9!!!!!!

kay姐

六號好L掂

supper

咩撚野音響

新城叱吒冇耳機全城大炒車唔記得？

讓前塵沉澱於↗ ↘某地方

SMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

KAY得一首歌?

啲人衝曬出黎鬧，笑到仆街
on99

Supper moment

19

會展D意響係咁上下

林二汶 真的好好聽

19 moment

鄧kay唔抵

話耳機唔重要真係笑死

得佢一個耳機有事 真係可憐
今次又有野瀨

一路都好正，6號好多juno 好多
點知係衰在淫kay

sup9 3首唔該

耳機有問題,仲唱咩

六號終於有人唱羅生門係掂

可能又有d妹妹仔聽到喊

咪係對人不對事

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信/到此為止
謝安琪/6號@Rubberband: 羅生門
Supper Moment: 無盡

supper moment

sunny 又屈人機

Sm

點解個個歌手都拖慢黎唱

完全冇音樂聲咁
我係咪聽緊band

講就咁講，但真係勁既歌手冇耳機都係照唱而且唔會太大影響

SUNNY都炒炒地喎

Kay唱到想喊咁

全場氣氛又嚟啦

sunny係咪爛爛地聲
雖然都有feel

現場有feel到

你地試下聽唔到自己把聲唱歌
真係會走晒音

有冇人覺得無盡一live就唔high。。。

唱到燥咁

佢不嬲live都係咁 淨係嗌冇技巧

Sunny 都走咗幾粒音

kay得一首？

紅館應該好D

好HIGH喎

去演唱會聽一次先

啱啦 其實認真都唔想攞容祖兒出嚟講 但係佢係真係可以唔帶耳機之下都唱得到

耳機搞到咁

原來utube有直播
睇鬼左咁耐viu
好彩趕得切supper

係咪整一整個headset先

轉晒假音

啲觀眾訓醒喇

唱到 但係都會唔啱beat

真正唱得既 耳機無聲都唔會唱到咁差

整返耳機再出黎

咁祖祖不嬲屈機

最差既一次無盡

你諗下呢part咁有心機
唱個時因為啲白痴音響搞到炒左
你係Kay會點

睇緊yt live
開電視見到慢左成首歌

諗緊係唔係臨時臨急推sypper出嚟唱咗先

佢星期六喺鐵樹蘭先chur完嚟
已經比想象中好

正解
Joey Eason 個Ｄ
直情除耳機落嚟 直接唱
又唔見佢地會甩beat走音

啲音響可以再差啲

佢成日爭半度就走音咁 好驚險

冇人唱過live真係唔會知

我地一齊舉起呢個手勢

負咩皮 事實上係轉晒假音 佢把聲一聽就知緊晒啦

唔會掛 set野都要時間

唱到好chur咁

應該係

似係

講真嘅 唔係容祖兒盲粉都覺得真係有陣時唔好賴個耳機

屌 好撚難聽

唔撚理啦 氣氛行先

19個earmon又係出事

gin幾時出呀屌

sunny 早兩日鐵樹蘭完 爛聲正常

好難聽

因為企台個音響冇咁遠 呀kay係企觀眾果面 d音響會慢左

又要講叱咤當晚
個個都冇耳機
連登仔咪又話容祖兒屌打全場

原來chur完鐵樹蘭
唔怪得知

Shallow！！

一定唱唔到 有啲難度低嘅歌成日拉開支咪就算 上年台北場係咁 年尾個聖誕concert又係咁 唱功差咗勁多

等緊佢呀

淫kay玩命唱shallow

應該係一出伸展台就收唔到

屌 shallow

但講真 會展音響堅垃圾

有冇人解釋到點解1080P咁撚蒙

Shallow!!

kay x sm

你自己唱過歌就會知
特別係咁大個area
一定有回音

kaykaykaykay

唱shallow

Shallow

真係玩命shallow

估唔撚到

無人提過陳柏雨嘅？ 已經唱左？

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信/到此為止
謝安琪/6號@Rubberband: 羅生門
Supper Moment: 無盡
謝安琪/Supper Moment: Shallow

仆街啦，Kay唱Shallow

viutv清好多但慢

好撚驚呀屌

側田屌打 佢唱開無耳機

啊kay最後係咪再solo

整好耳機

kay唱shallow....真心咩

都係虧
慘

依度唔錯
起碼有鋪排，唱下其他熱門歌
算有返小小誠意

shallow
睇kay 學gaga 咁爆上去

好L驚呀diu

收皮啦你

未啊

未整好

點解唱英文歌

屌 仲指住個ear mon

又指耳機

琴？

唔好強姦shallow 啦

好慘

耳機

kay handle唔到

唉，好揀唔揀點解會揀呢首

唱得仲衰過連詩雅

唉 佢好似想喊

未啦，見頭先佢仲指住

kay做哂手勢屌

未整好都頂硬上睇到好驚

Live Stream有時為求質素 會壓縮畫質先出

kay 嬲豬啦

仲未整好

聽到前奏仲以為自己聽錯
點解咁玩命唱shallow

指過幾次冇人解決到就放棄啦好心 都幾影響個表演係咁指

十大點擊邊有得揀

條片有心思，但二汶carry唔到

我想講鼓都打埋俾佢 連拍子都打埋佢都係跟唔到

KAY想喊?

冇人換過比佢

Kay Fans 唔敢聽

其實耳機聽d乜

幾好啦...

真係玩命

頭先望鏡頭個無助樣

更年琪真係笑死人

音樂 拍子

比我事後一定大屌

好難聽。。。。

我覺得叫唔錯

以後唔黎

黑到傻睥住另一邊

公開譴責kkbox

搵人祭旗

做乜痴咁埋

跑馬

慘不忍睹

Sunny好識做

笑到仆街

有鼓都係會聽得慢左wor ching

kay 好嬲個樣

嘩sunny去救佢

哇 仲要學oscar唱同一支咪

Lady GaGa邊個都死啦

冇聲呀

好尷尬睇到

抄足曬

kay好慘呀
sunny好好呀

鬧交鬧交 我聽到謝安琪對住個咪大叫 冇聲啊冇聲啊

完全冇聲啊

耳機冇聲呀

入左咪

咩事

拍子，自己聲，樂器聲，mmo聲，導演起q， 其實好重要
但唔等於要依賴

sunny執生能力極高

Kay: 應該無聲, 完全無聲吖

開咪屌

橙不忍島

無聲呀，完全無聲呀

唔好再搞kay啦

key:冇聲呀冇聲呀

好老尷

但係就算耳機冇事
都想象唔到Kay會唱得掂

仆街啦 仲有一首

KKBOX係台灣搞果陣d hardware一樣咁垃圾

歌單
AGA: 3AM/小問題 (Retro Remix)/一
鄧小巧: 芭樂/兩溝/四大發明
Tanya: 空白格/陌生人/我要給世界最悠長的濕吻
胡鴻鈞: 到此一遊/朋友身份
林二汶: 給十年後的信/到此為止
謝安琪/6號@Rubberband: 羅生門
Supper Moment: 無盡
謝安琪/Supper Moment: Shallow/橙海

主辦真係廢到一個點 想專心唱歌都搞成咁

大家一齊叫我個名

仲要黎多首

我係Kay真係想對淋班友

好明顯過去幫佢

唔好勉強合唱坐埋一齊啦

Kay唱橙海

headphone有問題

心入面應該爆緊粗

現場音響會怕過收音同耳機，跟現場音樂會慢半拍

橙海俾supper solo咪算....

聽唔到

kay黑曬面

點解得kay係壞耳機，佢係咪得罪咗唔知邊個kkbox高層呀

不如KAY 收收皮先

我想講Sunny已經係咁幫佢

仲玩緊耳機

垃圾kkbox 唔怪得冇人買

佢之後應該好嬲 仲要容祖兒之後出場

KAY加油

現場朋友聽話好過直播好多 真係會爭咁多咩
鍾意kay啲歌都覺得shallow好災難

sunny讓部耳機俾佢算啦

「屌你老味無聲點唱呀仆街！」

無ear mon 聲
其實咁大個場＝廢左武功，聽唔到自己聲，聽唔到mmo 樂器
又有delay

個個都話耳機有問題係好大影響 真係唔怪得個歌手
但我都第一時間諗起側田就算冇耳機都做到完美live
咁點解有D歌手做得到 有D做唔到?

整唔到就唔好再理佢啦

岩岩聽倒kay 講左聲屌

佢一落後台實黑晒面屌爆全世界

西到仆街

聽到好驚

幫kay聽到人聲

謝安琪走音理由
2. 器材set 得唔好
9. 佢唱歌已經比起跳舞好
12. 年紀大機器壞
19. 佢玩聲ja
69.呢首歌難度太高姐
87. 有人搞個人針對

今次應用邊個理由？

kay會唔會唱新歌

好慘聽唔到

KAY塊面黑到
好好笑

Kay已經算好pro

好撚柒難聽吖屌

咁大個場有回音呀

MOOV香港風雲榜算

會呀

點解有鼓都會聽慢左
已經係正佢隔離。。。

呀kay delay

難聽到

柒到唔敢睇

GG

7到呢..

睇得好辛苦
耳機壞咪硬住頭皮唱 成程黑面做乜9

一定係耳機問題啦更年琪

好難聽呀

Kay 好惨

Kkbox 我屌你老母

好多KAY FANS

呀kay 起碼慢左半秒

叫啲傻仔播啲delay聲比自己唱k

慘撚到。Kay好專業架喇

俾容發生呢d事，即刻對咪講，停停停，冇聲。跟住全場靜左

其實望住對方唱啦 起碼唱翻準先

以delay 嚟講佢都唱得幾好

屌....我首歌呀....

晒撚咗三首歌
有份set設備嗰啲真係屌晒你地老母

做乜鳩

現場d工作人員死左去邊
最好睇個part搞到咁

耳機無聲都要執生ga la 幾首歌淨係睇你係度發脾氣咁 知喇 知你唱到走曬音係因為耳機無聲喇 快d落台啦

阿kay返後台抖下先

child登仔唔知耳機無聲會有咩事

Feel 到kay內心好憤怒

算啦你

林二汶屌打全部原唱

真心仆街，想搞死Kay咪講囉

可以點做，要搞一定要停咗個show先

屌

好撚難聽

勁慘

應該收咗錢

會唔會知道自己狀態唔好，就賴冇聲，之後就可以過到骨
大show會冇rehearsal嘅
假設真係音響問題，又會搞咁耐都搞唔到，頭先成首歌時間換過個都得啦

就算真係俾 都唔啱耳型

算係咁啦仲想點

KKBOX鞭KEY屍

直播點都頂硬上啦

Delay Kay

supper!!!!

其實關kkbox咩事 會展d野不嬲垃圾

耳機有聲啦已經

Kay 好專業，耳機壞都唱得好好

會，現場有reverb 好多野撞出黎會無左好多柒野
但係入咪收聲就唔同，清好多

見係會展搞唔去睇現場係正確決定

kinkihkyJoey係會唔會陰陰嘴笑緊

邊位巴打

睇到好驚

即刻笑得出

加油呀Kay

後半首好啲

開心返
sunny救場成功

點解明知壞耳機都照去
橙海supper solo咪得

delay嗰啲好難扮出嚟

難聽到震驚

上過台就知冇耳機上到台等於弱智

帶都冇帶

Punch line

唔好再上高音了

唔計音響問題 橙海本身就唔多啱kay唱

Woo supper
Sunny 靚聲到爆

一開頭走音走到又慢咗
落台肯定瘋狂屌人

罷用KKBOX！

想聽憾動

重來放過我啦

六號好過juno

終於有返

首首都係合唱

6號唱羅生門好過juno太多...

睇到好撚尷

有人話不如joey耳機都壞

重有Kay

仆街啦仲有

仲黎

仲繼續

仆街仲嚟

仲有

依個真

仲有
今舖真係玩鳩淫kay

繞～～～一彎

屌啦容祖兒壞耳機你地仲唔鬧到飛起

點解佢啲轉音仲係咁唔穩定 但係佢把聲係好聽嘅

kay啲自信返哂黎

呢首正

冇事啦個耳機

隔住個mon都覺得好尷

kkbox同kay比間音響公司跣到仆街
一定炒哂個班仆街

應該無事？

你估佢未試過咩
演唱會試過啦

sunny今日好有態

耳機好返啦

拍子準返啦喎

好左啦

有聲啦應該

又走音啦大佬

好返

拍子終於岩

重唱羅生門呀屌你！

個耳機已經冇事

繼續

一定會係咁
有冇睇過Joey live
人地係直接除耳機唱

耳機正常返少少，啲打手夠鐘潛啦

可唔可以畀supper 再唱過

突然正常返